iPhone X應唔應該轉11Pro

部機無穿無爛
值唔值得上？

淨係為個電量就值得換

10月20

光復香港，時代革命

等下年

過熱同訊號已經係唔買嘅理由

值
買完之後 溝女易左

值
買完賓周長咗1cm

唔值
等iphone20

想轉咪轉囉

應該會冇乜換機感
捱到嘅就等下年啦

唔值，後悔中

多影相就值

光復香港 時代革命

樓主係絲

x上11pro
換左唔後悔 開心使用中

有閒錢就換囉開開心當獎勵自己

嘩，長左一倍喎

你問得哩句就證明你錢唔多，無謂轉喇
而家智能電話發展去到樽頸位，換完都係咁用，唔會再有令你嘩一聲既野，除非你好需要廣角鏡

利申：用緊11 pro max，因為錢多

有J才好，不會懷孕

唔撚值：
intel 4G
仲係夾心板
3鏡轉鏡大跳
Cut 3D touch
厚+重咗

值：
Night mode
Deep Fusion
電

自己諗

唔係搵食都唔使咁pro
用返x啦

我係X換11 pro max 。

開心使用中

部X本身battery health得返8x%，依家又變返10成（我無博士學位，都唔會講超過十成）

尤其係個相機，都幾高質（同X比）

睇你有無閒錢

自信心多咗一倍
就唻變自大

Ultra wide
Dual SIM
部X瘋狂發熱

以上三點令我埋單換11 Pro

X 只係試驗品

由X 換左11 pro max

最大分別係電量

X用左兩年
平時出街youtube都唔敢睇
電量柯尿咁快用哂

11 pro max 用足一日 打埋機
都重大把電

換來冇意思 等下代仲好

值就唔值架喇
多個超廣角其他冇乜分別

鍾意咪換囉

我就係由X轉左做Pro
最大好處喺 電耐用咗好多！

唔值，
我由x 上左11pro
其實部x 仲可以玩多幾年。
11既分別係cpu 同多左個鏡頭。
另外係一堆software 上做到既enhancement.

第一日就 xs 轉左11pro , 無後悔

我都係
有錢咪換

唔只多咗個鏡頭
X做唔做到Night mode & deep fusion?

11pro max超核電

支持轉11pro

呢啲係software 層面上既野，理理上佢係long expose + AI combine 埋既相

值
買完男友賓周長咗1cm

買100部會長100cm, 長成米

使八舊水買個smart battery case 就可以解決問題 慳返成萬銀

我就係咁
根本x + battery case =可以用多兩年
同埋兩個加埋電量仲大過11 pro

唔轉11pro, 可以轉11

有錢咪轉
無錢就留返黎食飯算啦

好簡單 如果你care相機同埋電量嘅話 可以考慮下換 呢兩樣都有好大進步
如果唔係 暫時冇咩需要

原廠smart battery case邊度有得買？apple store無得買

Apple store 無？really?

得xs/ xs max

iphone 11 定 11 pro 長氣d?

應該用係x到都得

相機同電量好大提升
但一般日常用換完好似冇換過咁
最唔慣冇左3d touch

黑色畫面多就pro長氣
白色畫面多就11長氣

應該話黑色畫面多就pro長氣
非黑色畫面多就11長氣

智慧型電池護殼適用於 iPhone 6、iPhone 6s、iPhone 7、iPhone XS 和 iPhone XS Max。智慧型電池護殼與 iPhone 8 或 iPhone X 不相容。

X 依家仲行得好順 冇咩apps係run唔到
外型又同 11 差唔多玩落冇新鮮感
個三鏡頭防塵唔掂 如果唔想玩新影相功能可以唔換

X 用左年半電量得返90%
最近發現個mon凸起左, 部分位置同主機分離見到入面d內臟
上個禮拜去apple問, 佢話要送去唔知邊到check 7~14日
今日打去再問, 原來送左去新加坡
有冇師兄遇過d咁既情況???

用到架，我都係X
年頭買用到依家乜事都冇
上Utube 睇啦大把測評

舊電有問題發漲 ,會幫你免費整

換左
值

除咗個鏡頭之外無分別
所以唔應該

實際上係要靠粒高速嘅A13 Bionic Chip。

以用a12嘅機計，當a13 一秒做到，咁a12 慢啲，都可以2秒，3秒甚至4秒做到吧。
事實兩粒cpu嘅效能都不過30%咁上下。
Apple 依家ban左 night mode同deep fusion 兩個軟件層面嘅野，擺明迫人換機，差別對待啦。

打筆劃揀第一個關鍵字嗰個位有時會㩒唔到有時又冇咩事
Battery life得翻84%
Apple Care+未過應唔應該換機？
可唔可以換部翻新機之後再trade走去換11pro？
個trade價有冇分別
定係用翻新機就算

兼容X

成日都話軟件層面ban，呢個都只係你嘅猜測，其實咪就係陰謀論囉

仲有嘢係你解釋唔到嘅，如果Apple真係逼人換機，唔會用呢啲新features嚟逼到人換，我無錢買新機咪用返舊機，又唔係影唔到相，只不過係羨慕人哋新機影得靚啲，無咗新features唔洗死嘅。

如果我係Apple決策人，要逼人換機就當然會用舊機唔support新OS為題，令人無得upgrade最新OS。

但你解唔解釋到點解你口中所謂Apple逼人換機，但iOS 13仲可以比6S upgrade？仲要順咗？我部iPad Air 2 已經有5年貨仔，仲有得upgrade iOS 13，上咗13仲順咗。

你喺An陣營有無見過啲devices可以超過5年仲可享用最新OS？仲要順咗？

如果真係你段𨳊估咁講，Apple逼人換機，佢唔會做咁多嘢令啲舊device仲可以行得走得。

咁都有得打飛機 個night mode擺明就係用黎吸人換機先唔下放嫁啦 唔好講技術成份係咪真係轉唔到 淨係諗下今年11 有咩新賣點姐 咪得哩個囉?

我都係咁，
換咗翻新機

你咁講都係解唔到點解Apple全盡可能比到舊機上新OS，仲要暢順。

無新賣點你咪唔好買囉，邊有逼過人換機？

仲有，我唔係攞night mode嚟打飛機仔，係回應緊你陰謀論話Apple逼人換新機，你睇返我回你嘅重點就知話逼人換機係幾咁唔make sense。

完全唔比你上新os就唔係有冇賣點既問題，係做臭自己個朵

不過算啦 你話係咪係

咁An機個朵臭到屎

擺到明你get唔到逼人換機個重點

用得耐覺得pro max 有d重

唔直 等下年先

有閒錢咪追無壞咪過2代。

買部電話姐